［突發］世清同宇狗隻揪片段流出

肥仔金魚佬係世清定宇狗？

你望下對白，世青有問宇狗係咪笠水

肥佬好明顯咁笠水

驚打死人咋

世青撚到宇狗成隻狗咁

笠水狗

打交犯法架嘛

世清對白黎

淆字我唔曉寫

DLLM

世手足 幾耐冇係公海浦過？

最後果幕我真係笑出聲

世清

世界情色汪

收到 wind 佢北上俾人拉左
15 日之後會上水架啦

小妹上緊去保釋佢